點解97前香港無球會打英超？

點解嘅?

廢

點樣作客